Punk Drunkers (Tattoo ver.) 1000%

有冇巴絲都訂左
好似月尾到貨

借圖.